msgid "minieap Settings"
msgstr "minieap 设置"

msgid "minieap LOG"
msgstr "minieap 日志"

msgid "Log file:/var/log/minieap.log"
msgstr "日志文件: /var/log/minieap.log"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Pinghost not set"
msgstr "没有设置Ping主机"

msgid "ONLINE"
msgstr "能访问互联网"

msgid "NOT ONLINE"
msgstr "不能访问互联网"

msgid "Configure minieap 802.11x."
msgstr "配置minieap 802.11x验证。"

msgid "Network Status"
msgstr "网络状态"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Normal Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Plugins List"
msgstr "插件列表"

msgid "Ruijie EAP Settings"
msgstr "锐捷认证设置"

msgid "The username given to you by your network administrator"
msgstr "您的用户名(或管理员分配的用户名)"

msgid "The password you set or given to you by your network administrator"
msgstr "您的密码(或管理员分配的密码)"

msgid "Physical interface of WAN"
msgstr "WAN口的物理接口"

msgid "PingHost"
msgstr "Ping主机"

msgid "Ping host for drop detection, 0.0.0.0 to turn off this feature."
msgstr "Ping主机，用于掉线检测，0.0.0.0表示关闭该功能"

msgid "Packets flow through these plug-ins in sequence. Pay attention to the order in the environment where the package plug-in is modified"
msgstr "数据包会按顺序流经这些插件。在有修改数据包插件的环境中请注意顺序"

msgid "printer: Print length of packets"
msgstr "printer：打印流入流出数据包的大小"

msgid "rjv3: Ruijie 802.11X. Support V3 verification algorithm"
msgstr "rjv3：锐捷认证，支持V3算法"

msgid "Heartbeat interval"
msgstr "心跳间隔"

msgid "Interval for sending Heartbeat packets (seconds) [Default: 60]"
msgstr "发送心跳包的间隔（秒）[默认：60]"

msgid "Broadcast address"
msgstr "广播地址类型"

msgid "Broadcast address type when searching for servers [Default: Standard]"
msgstr "寻找服务器时的广播地址类型 [默认：标准]"

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid "Ruijie private"
msgstr "锐捷私有"

msgid "DhcpMode"
msgstr "DHCP方式"

msgid "DHCP method [Default: After certification]"
msgstr "DHCP方式 [默认：认证后]"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Secondary authentication"
msgstr "二次认证"

msgid "Before certification"
msgstr "认证前"

msgid "After certification"
msgstr "认证后"

msgid "DhcpScript"
msgstr "DHCP脚本"

msgid "DHCP script [Default: None]"
msgstr "DHCP脚本 [默认：无]"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Service From Ruijie Server [Default: internet]"
msgstr "锐捷认证服务器上配置的用户服务"

msgid "Version String"
msgstr "版本信息"

msgid "Custom version [Default: RG-SU For Linux V1.0]"
msgstr "自定义版本信息 [默认：RG-SU For Linux V1.0]"

msgid "Main DNS server"
msgstr "主DNS服务器"

msgid "Custom main DNS server [Default: FromSystem]"
msgstr "自定义主DNS服务器 [默认：自动获取]"

msgid "Second DNS server"
msgstr "从DNS服务器"

msgid "Custom second DNS server [Default: FromSystem]"
msgstr "自定义从DNS服务器 [默认：自动获取]"

msgid "Disk serial"
msgstr "磁盘序列号"

msgid "Custom disk serial [Default: From /etc/mtab]"
msgstr "自定义磁盘序列号 [默认：自动获取]"

msgid "DHCP try times"
msgstr "DHCP尝试次数"

msgid "DHCP try times [Default: 3]"
msgstr "二次认证的DHCP尝试次数 [默认：3]"

msgid "Custom EAP Options"
msgstr "自定义EAP字段"

msgid "Format &lt;type&gt;:&lt;value&gt;[:r]. Add a option type: &lt;type&gt;, value: &lt;value&gt;. :r for replace"
msgstr "格式： &lt;type&gt;:&lt;value&gt;[:r]。 不带r为增加字段，带r为替换字段"

msgid "Configfile encoding"
msgstr "配置文件编码"

msgid "Auth Timeout"
msgstr "认证超时"

msgid "802.11X auth timeout (in second). [default: 5]"
msgstr "单个认证阶段的超时时间 [默认：5]"

msgid "Wait after failed"
msgstr "认证失败等待"

msgid "Wait time between failed and next time (in second). [default: 30]"
msgstr "认证失败后重新认证前的等待时间[默认：30]"

msgid "Max fail"
msgstr "最大失败次数"

msgid "Maximum allowed number of failures. [default: 3]"
msgstr "最大允许认证失败次数 [默认：3]"

msgid "Disable auto reauth"
msgstr "禁止自动重连"

msgid "Disable auto reauth after offline. [default: True]"
msgstr "认证掉线后不允许自动重连 [默认：是]"

msgid "False"
msgstr "否"

msgid "True"
msgstr "是"

msgid "Daemon mode"
msgstr "运行模式"

msgid "Proxy LAN's name"
msgstr "代理LAN口名称"

msgid "Name of LAN interface when use proxy auth. [default: None]"
msgstr "代理认证时的 LAN 网络界面名 [默认：无]"

msgid "Auth times"
msgstr "认证次数"

msgid "Number of times required for auth. [default: 1]"
msgstr "需要认证的次数 [默认：1]"

msgid "Max timeout"
msgstr "最大超时重试"

msgid "Maximum retry time after timeout. [default: 3]"
msgstr "最大超时重试的次数 [默认：3]"

msgid "PID file"
msgstr "PID文件"

msgid "Path of PID file. (Set 'None' to disable) [default: /var/run/minieap.pid]"
msgstr "PID 文件路径，设为none可禁用 [默认：/var/run/minieap.pid]"

msgid "Network Module"
msgstr "网络操作模块"

msgid "Network module for send and recv packages (openwrt support sockraw only)"
msgstr "选择此网络操作模块（openwrt只支持sockraw）"

msgid "Ping intval"
msgstr "Ping间隔"

msgid "Interval of each ping. (in second) [default: 30]"
msgstr "Ping Ping主机的间隔（秒） [默认：30]"

msgid "Offline command"
msgstr "掉线执行命令"

msgid "Run Command when ping failed. [default: minieap -k 1]"
msgstr "Ping 检测到掉线后执行的命令 [默认： minieap -k 1]"
